點睇會剃J毛 腳毛 手毛既男仔

有時剃左著短褲幾好

有人會留意男仔隻腳既咩

J毛都算
剃腳毛手毛=gay

都唔知剃黎做乜撚 男人老狗毛都無條 咪撚著短褲岀街啦屌

修下J毛係正常
啲人話剃腳毛係因為夏天出汗會痴笠笠 但真係好肉酸

剃過手毛
但剃完之後第二日生返好吉手

耳仔隔離果d毛毛都係

冇J毛不知幾舒服 唔會UP住D汗
但手毛腳毛真係不能接受

有冇睇過d韓星
d妹妹仔不自己鍾意白滑

示意圖

朴寶劍bbg

成個女人咁 屌

你問下啲女鍾唔鍾意先

上面大部份都係猩猩同學會

有啲天生極少毛好J

你估全世界啲女都迷韓仔咩 可能你個年齡層係掛

J毛係正常
多過頭會好熱

連登毒撚仲係咁大男人
事實依加女仔好鍾意人整潔
而唔係成身毛懶係有男人味

家下光管腳淪落到要搵韓狗打飛機

其實係 呢個係趨勢嚟
又好難做到個投票睇結果 次次都會一堆男user投

男人腳粗多毛先正

手毛腳毛都剃有D 變態

繼續討論吓
有毛定無毛好睇

一定係0仔

天生一條腳毛都無

gay

紅巴？

遲啲搵脫毛膏脫晒佢

Yes
剩係無手毛腳毛
夏天唔係好敢著短褲 好核突

多嘅人想冇
冇嘅人想有

我就係前者

男人冇手毛都冇乜所謂 冇腳毛，不了

Gay post

好多腳毛想小返啲

腳毛多到可以困住隻蚊

猿人

濕疹咩毛都剃曬

#metoo

賣廣告嘅

肚臍毛呢？

剃腳毛for踩車

我會剪加拿大。。。

gay佬

J毛生上肚

只剃尻毛 好舒服

最中意幫細佬剃光頭

游水剃曬d毛阻力會細啲， 好似係。

多毛同冇毛各有千秋
最慘係啲毛伶伶仃仃得嗰幾條
剃左佢又怪雞
但想佢生多啲濃密啲
又冇得生

咁嘅話梗係剃埋佢

冇毛既話減少摩擦力
著張褲或者訓覺舒服好多

我都諗緊剃唔剃哂j毛好..剃哂會唔會俾人笑

邊個知你剃咗呀

去尿兜果時..
唔知點解我去尿兜果時總有人企到好埋

剃左生翻出黎好吉

我們連登仔由身散出來已經是成熟真男人氣味

少女們只愛娘娘腔是他們不懂欣賞,我深信總有欣賞我們的知性美女性

BTW J毛洗撚剃咩

冇興趣睇gay

試過返唔到轉頭

做自己，理撚得啲人點諗
過多好似猩猩咁既，咪修下囉

乜撚野咩世界潮流女仔愛整潔，要剃左佢

真係得啖笑

螢幕上既野同現實世界邊度同，到時咪又係屌鳩人死Faggot無男人味

剃頭毛先係皇道

都係嘅

天生冇手毛
腳毛都係小腿有少少
大脾仲白滑過女仔

搵女朋友好難個個都吉手吉腳

少毛就ok 多就感覺好污糟

碧咸都剃啦你以為自己係邊個

剃左感覺乾爽啲同埋一定係乾淨左

手有毛架咩

圖

反而格肋底毛真係要剃喇，夏天一出汗就有臭味，又易濕

j毛修下都算，

但手毛腳如果唔係因運動為理由而去睇，e. g. 踢波踩單車 怕用唔到膠布
成件事就好gay